{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601647",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "내껍데기돌리도"
    },
    "text": "私の殻回しも\\n\n釜山市沙上区周礼洞1160-8\\n\n大淵洞と南浦洞に分店を置いている韓国料理サムギョプサル店は、18:00から22:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 ここは70席を備えており、部屋はありませんが、団体席があります。 専門的に提供されるサムギョプサルは豚皮を焼いて食べるのが特徴です。 一枚注文するとサムギョプサル2人前と豚皮1人前が提供され、ニンニクの茎を一緒に焼いて添えて食べる。 また、味噌チゲにラーメン玉を加えて食べる味噌ラーメンも人気です。 ジュレ店が本店で、多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このサムギョプサル店の場所はどこですか？",
            "answer": "このサムギョプサル店は、釜山市沙上区周礼洞1160-8にあります。"
        },
        {
            "question": "このサムギョプサル店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このサムギョプサル店の営業時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このサムギョプサル店の定休日はありますか？",
            "answer": "このサムギョプサル店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このサムギョプサル店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "このサムギョプサル店は70席を備えています。"
        },
        {
            "question": "このサムギョプサル店には個室はありますか？",
            "answer": "このサムギョプサル店には部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルを注文するとどのような提供がありますか？",
            "answer": "サムギョプサルを一枚注文すると、サムギョプサル2人前と豚皮1人前が提供されます。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルと一緒に焼いて食べるものはありますか？",
            "answer": "サムギョプサルと一緒にはニンニクの茎が焼かれて添えられ、一緒に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このサムギョプサル店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このサムギョプサル店の人気メニューには味噌チゲにラーメン玉を加えて食べる味噌ラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "このサムギョプサル店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このサムギョプサル店は大淵洞と南浦洞に分店を置いています。"
        },
        {
            "question": "このサムギョプサル店はどのような店舗ですか？",
            "answer": "このサムギョプサル店は専門的に提供されるサムギョプサルが特徴で、ジュレ店が本店となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 426
    }
}